星島日報：習近平於8月26日南下深圳，親自視察蓮塘口岸，鄭月娥女士獲傳召陪伴

蘋果source:

2020年8月26日是深圳經濟特區成立40周年，《星島日報》引述消息報道，中共總書記習近平將南下參加慶祝活動，行政長官林鄭月娥也會獲邀出席 …略… 時事評論員指，習屆時講話十分重要，需觀察到底他會依已故中共領導人鄧小平的改革方針走，還是要背棄鄧的主張、關門倒退來打自己人。

據知習近平屆時將會參觀新開通的蓮塘口岸 …略… 政府新聞處昨稱，林鄭月娥明日將會與政務司長張建宗等官員赴深圳蓮塘口岸出席開通儀式，即日來回。

2012年12月，習近平甫上任中共總書記一職，第一個離京視察的地方就是廣東 ……

奉旨三陪！

老婆走左佬要搵下屬出火

鄭匪月娥呀屌你老母

翻牌子

有種落黎香港

係雞係公廁

習種始終念念不忘月娥

肉便器

又黎扑野

精彩

777屎忽：
(SL人UT)

水災就睇唔到 唔知

呢啲係咪叫伴遊？以前以為明星先會伴遊陪老闆，估唔到呢家我地香港市長都要

急不及待想去見見他

都話習食得好偏，南下都要諗住執一劑

不如順路落嚟香港，十八區探坊吓香港嘅老百姓啦

又有政治任務？

咁親蜜呀

月娥我要進來了

(SL7UT)
即日來回邊得盡興呀？

正呀

屌你個標題寫到好似佢做三陪咁

有deepfakes片未？

睇下取得港人DNA大計ready味

講到好似應召女郎

員工因公事搞到被其他公司針對，作為老闆，都要親自安慰吓嘅

美國斬首導彈時機

需唔需要侍寢？

記唔記得港珠澳大橋開嗰陣

張建宗爆撚咗 刁大大份稿

搞到佢專程嚟到就咁講句宣布通車就完咗

呢篇嘢真係好撚重口味

佢同三陪有咩分別

林生真係好慘
老婆又要比人寵幸了

777齋含啫
林生

陪去旅行

講到777要臨幸咁

洗定個閪同屎眼, 浪定個閪口, 一路俾習大大插一路忍唔住笑習大大不舉

停左經可以唔戴套 正!

親自指揮 南下屌閪

會唔會係從傍睇白襪仔屌林太，自己打飛機就開心啲

一陣兩個都中武肺就好笑

柒婆：有得吹

張gif 呢？

應該調返轉先岩
林生：終於唔洗對住條癲婆

林奠水浸了

借你老婆來用

有新order要整治香港
應該係送中碼要全面推行

反牌仔中，老閪餅鄭貴人快謝龍恩

唔敢落黎香港呀

佢個水災唔撚洗理？
成日咁得閒周圍走

幾撚時死

Agger

又要攪月蛾了 中唔中出好呢 過左更年期應該唔會大肚啦

刁帝真係好重口味

宇宙最強正副總加速師又嚟料

有種去香港時代廣場！

召佢陪瞓？

諗起個畫面就想嘔

七生報國，
如果我係雜總，會小心月娥身邊啲侍衛保鏢，
養兵千日，用在一時

時事評論員指，習屆時講話十分重要，需觀察到底他會依已故中共領導人鄧小平的改革方針走，還是要背棄鄧的主張、關門倒退來打自己人。
未click入去睇全文，已經估到呢位時事評論員係劉銳紹
阿夫子，今時今日仲要觀察
講緊內循環啦夫子，仲鄧小平

呢排習帝好似去邊度就衰邊度喎
安徽如是 東北如是

被全球大國圍堵
印度台海南海度度都有摩擦
國內連糧食都就黎唔夠
長江洪災落足幾個月雨

仲好意思黎深圳睇閘口管香港野

三陪小姐

咪撚post d支那sticker

應召女 柒婆

搵條老雞扑野

上次視察完就水浸 今次會係咩

咁重口味

習鄭fuck？

翻牌子了

做雞？

鄭妃

寫到好似叫雞

如果美國用忍者飛彈，會唔會WW3?

叫雞

這是正式錄用的百姓嗎？

這人民公敵的黨主席
讓全世界都沒人歡迎

水災唔睇，糧荒唔睇，台海南海前線唔去，黎香港

白俄個總統拎著槍著晒gear都叻過佢

(感謝人中央)

🤢🐔

林小波

好噁心
唔好再post

妹仔咁款

美人美人

貢𠹌橫？

咁似果啲老細去外國開會又要揾個明星雞陪

我想見小強呀

落嚟香港大把女陪佢

[size=4]呢張圖真係極力有潛質做旗幡！

維尼去親邊度
邊度就會仆街
今次輪到廣東啦

伴遊服務

我又諗起你老婆

我諗要封鎖成個區
每棟住宅大樓全部有狗
個個抄低身分證同影相

彭媽媽呢？

我們小區沒事，你別造謠

內射中出 正

哇

地獄火

呢個post真係cls

好呀，應該的

習鄭月娥

唔記得咗，可唔可以簡略講吓乜事

唔敢入香港

唔驚斬首行動咩, 係彌郭道,一野轟落去

應召女郎

條撚樣除褲都無所謂

點解唔黎香港？

兩條友又諗計
去害香港人

大陸狗

其實想學鄧小平南下穩固勢力姐